se846 vs fxa9 決擇！！定等ten3???

不喜勿插！
本人聽開流行同女聲
想買對比較雜食
不直8000左右！

Ten3好似好型磨砂黑！ 仲未有得試

有耳機JJ幫下眼嗎？

黑黃鸝

仙女

846白管唔錯既
考唔考慮cm？試下 ve2

846同A9比點解會比較推薦846？

8000畢直
聽女聲
真係仙女好過

fender真係好差？我見好型仔 ten3

Fender而家真係得嗰型字 fxa系列啲QC同埋傾向V-shaped聲底係同價位黎講就 ，佢嗰bass 量太多，難推
希望新系列有改善

Ve2 用家表示
不如買ve6

筆直問題

10k聽acg有咩好建議

咁你有無咩建議？有咁上下bass量 唔錯既分析力 高低起伏幅度比較明顯 人聲出返少少 都係比較推薦仙女座？

仲有偏暖聲

cm黑黃鸝

仙女唔算暖聲 同bass未量唔多 既然有筆直整cm 可以去試埋just ear 我覺得幾乎合你要求

加少少上atlas

ue 6 pro
女聲好特別,又有BASS
一定要試!!

fender 我個fd 買左返黎玩左幾個月就打柴 買唔買你自己諗

Fitear aya

Mh334
64 a4t

唔cm有冇，可以俾人聽